聽朝interview但唯一恤衫心口粒鈕爆咗。。

冇其他選擇又冇士啤鈕
可以點
PS 試過膠袋，都係爆
萬能連登仔幫幫手

除埋其他

試過膠紙

認真問

扣針

雙面膠紙

前後調轉著

照爆
試過

屌你

幫個蝴蝶結

屋企冇

中山領interview...你都幾有禮貌

聽講你係女嚟架喎爆咗咪可以露波然後再俾人揸幾吓

著咗之後用雙面膠紙痴埋2邊

住附近嘅話 可以借住俾你先 留tg

釘書機

幫咗佢，但粒鈕都冇出返嚟

問吓屋企啲女人
女人通常響啲裙上面會有啲扣針
或者買衫時個價錢牌係用扣針

扮假膠

扣針、釘書釘

早啲起身換衫之後縫埋佢

認真答：拆左粒鈕 釘上d

聽朝幾點買件新

Sor
我要澄清一下
我胸肌太大

唔好著恤衫囉

下唔okay咩

條太遮住乜都睇唔到

你Heymandi個post

攞針縫

睇你in咩

你手袖應該有後備㗎
拆落嚟臨時用住先

屋企冇女人。。

爆鈕對大波妹 interview 有正面效果
平胸嘅 Rip

係喎
多謝你

聽朝即刻去買件新既

09:30

面試問題一律建議甩底

可能佢in中醫post呢

著件polo都起碼有領

有無全件衫相睇。。 你確定呢件可以interview?

將最尾粒鈕補上上面 跟住攝衫

你in咩工可以著呢件嘢去in

有冇第二件恤衫
拆晒啲紐換過 千祈唔好鴛鴦

你件衫都冇鈕門？點樣扣埋粒鈕？

乜依加interview仲要著到上莊咁咩

問同學借

uhu膠

縫死冇咗粒鈕嗰個位

你著件利工民去interview咁有品味

個個都着西裝太冇新意
你着T恤踢拖去
人哋一定另眼相看即刻請你

著件冷衫冚住佢

我都係咁諗

感建分2.0係工建辭

做乜鳩

公司個鬼佬老細都係中山領+牛仔褲咁見客

其實無咩所謂

隻獅子

剪埋嗰粒，攝張白色卡紙畫多條呔
仲唔溝死女

其實如果係smart casual 真係無咩所謂，好多人都係咁著

死假膠，dllm

著上身影張嚟睇吓

頂，share ac，呢個ac有4個users

釘書機一野搞掂啦，邊會發覺

咩呀
件衫左邊衫擺度應該會有衣物tag
如果有牌子 例如U記 豬U H&M果d
都一定有粒士啤嫁wo

唔知掉咗去邊。。

用塗改液油白個心口去到領位

由佢開胸

釘高喇唯有
釘第二粒個位
聽日著好左再用釘書機釘最底果粒ge位

good luck~

btw
你會加外套嫁可？
同埋件野應該要熨下先好著

如果唔係見officer/senior post著曬恤衫西裝
只會比人覺得你戇鳩

zip張紙

搵條針線連埋佢咪得囉

你都識講係老細啦

攞條呔遮住

我覺得一件Blouse同簡單西褲就可以，full suit好似太誇張

唔扣又有咩所謂

我中學已經識自己鏠返啲鈕

LM

件衫邊度買

縫返咪得囉

師兄係咪好大波

釘書機打釘

睇你見咩
你見掃街工人嘅可以著菊花牌背心都仲得

睇黎ching身材幾正

拖鞋短褲tee去in，比佢感覺你好有料根本唔care有無offer，通常請。

呢樣又唔得 果樣唔得
擺明假膠post

已封鎖，死假膠屌你老母呀，記得死全家

直接去到同interviewer 講，岩岩出左門口唔知幾時爆左鈕.. 唔好意思唔係有心
得體d 自述個意外，interviewer 可能仲會加你extra 分

有冇睇㗎，咪得咗，PIN埋啦喎

好呀冇問題，如果我無假膠就記得你死全家

肉酸到

你樓上個回覆都夠哂假膠，你死得全家了

見樓面都可以嘅

拎件圓領 毛衣去到揾到廁所著咪得囉

Interview完左佢

我之前試過用耳環

拆最底果粒放上去都得啦

著到咁casual都得，甩左粒鈕都無所謂啦
如果人地係叫你著suit，你著呢件就

共用ac呀on9

收皮啦死假膠

假你老母你個樣夠假啦，假相閪

我唔係假膠你死全家呀低能，記住呀

釘書釘

但你係你個回覆係好撚假膠，今日你死全家

cap個圖睇下？連登有頭像咩？

頭你老母像，返大陸啦垃圾

見工著企領，請硬

返？你鄉下似係支那喎
屌你老母，我支持香港獨立呀

可以露肥仔波

對住你咪用返囉，頭像

束胸

衫袖有冇鈕？有就換上去用著先。 手袖就求其黐起佢。

多謝咁多位，最後我選擇入面着咗一件底衫